投降了 以後一蚊不買牛

重熊 今晚2000億聽日跌2000點

你有冇聽過乜野叫

左一巴右一巴

2000億關稅唔跌唔通爆升咩

上次500億一出台就爆升

聽日應該股joy

今次2000億 唔同

唔好燈呀 我熊過

你就燈

鳩買梗係豬死你啦

聽日爆升wo

熊市買牛
ching藝高人膽大

聽日我要拎返失去嘅

係 反省過 已重熊

500億 爆升
2000億 火箭升空
屌你老母西

爆你個大頭鬼 輸到傻左呀

樓主，日日跌呢，冇人接貨架
尋晚跌兩千點，今晚一定升返一千點

尋晚跌兩千 你邊度鄉下

不解釋

出圖唔解釋 出黎把撚

鐘意鳩圈

圈兩粒lin 同個閪窿 想表達咩

屄窿需要俾大陽具中出

右邊粒Lin都未畫完，係時候嚟個死雞彈完圖

買親牛都被收回，買熊反而有D零用錢執走…

上返去保力加頂就牛熊通殺

不錯不錯

今日低位反彈變高水ching

唔好燈熊既人pls

不如下次入面前post一post

做下善事

講條數係咁計姐，又冇話係實數

你做乜自言自語

我未打灑

仲以為輸到short左

斬開每次加150億

市場『放鬆一口氣』

爆升

即係牛得

牛熊雙殺

玩完啦熊仔 我知錯啦

點解咁講 公佈左咩

天日升400 起跳

重熊 r.i.p.

燈到升

跳軌了

左一巴右一巴

跳左即刻跌俾你睇

完美演繹 左一巴

26000 next week fro sure la